[世界盃]見到美國隊個隊長係咁打自己，最後仲死埋，真係好心痛！

搞到黑豹尤西比奧都死左

好好笑

抵死啦 有勁甲唔用

全部都死晒個結局真係估你唔到

最後佢哋太空BBQ

屌你老母9up都劇透?

連狗而家屈得就屈? 點X樣做野